練字，你講我寫

我愛水果糖水

龘龘龘龘龘龘

啲字唔會用擦膠改，寫錯/寫柒會照po上黎

鉛筆得2支，唔會刨

連尼住好靚仔

煢煢孑立 沆瀣一氣
踽踽獨行 醍醐灌頂
綿綿瓜瓞 奉為圭臬
龍行龘龘 犄角旮旯
娉婷裊娜 涕泗滂沱
呶呶不休 不稂不莠

樓主好靚仔

堅持是一種任性

我都知

天道酬勤

水果糖水係世界上最靚仔

是龜也是頭 是龜頭也是賓州

屌你老母 芝士漢堡

你永遠唔會成功

徐飛鴻是校園台最高質的會員

今日happy Friday, 妟啲再上水

蘮藫鷥螫膂鱐屧酃蓏甗

買者當心

燕雀安知鴻鵠之志

搵靚女埋單